雲滙睇樓客：陳生話Full Paid 800萬買兩房畀契孫

新鴻基地產(00016)大埔雲滙第二期展銷廳繼續開放，排隊參觀人流依然眾多，其中不乏一家大細的家庭客及年輕人。

睇樓客陳生未睇示範單位已入票，揚言「買硬」，並打算Full Paid約800萬港元買兩房戶畀契孫。他的契女張小姐指正讀小學的兒子於大埔讀國際學校，不想兒子每日返學放學都要來回東涌及大埔，故沽出東涌樓再買新盤。

曾生與家人到場參觀，他稱自己早年已上車，覺得現時上車非常艱難，「以前幾萬首期已可上車，而家有100萬都好難」。他的家人覺得樓價「貴到痴線」，但因「小朋友長大，唔夠住」，所以想入市，笑言買愈大愈好，但要「有錢先得」，認為呎價1.7萬元「好貴」。

另不願上鏡的黃先生表示，如果下一代無家人幫是不可能買到樓。

契女

同契女生既仔，原來叫契孫？

Sugar grandpa

契爺 我屎眼好緊架

冇閪就算啦
下世啦

次次陳生陳太，有無第2d姓

大姓差唔多啦